如果阿記今年拎到歐霸，咁雲加顏面何存？

上年輸，今年贏嘅話
即係明落雲加加嘅面啫

係因為雲爺爺留低左一個好既球場、一隊好既球隊、一個健康既財政狀況

雲加根本唔需要歐霸盃證明自己

所以雲加唔會去睇 廢事出醜

如何面對雲家拎歐霸的日子

on9 雲yaya預備好曬畀下手, 是但搵條友教都拎啦

但爺爺上年都係攞住呢d條件

唔緊要啦 星期六MMA拎歐聯仲無面

冇用盡榨乾
因為佢知道自己要走

仲有送左全能山去曼狗

神機妙算雲爺爺

On9
上年有隊長期歐聯4強8強嘅下體會屈機

無人話雲加要證明自己

愛狗